屌 瞓著咗無睇airplane crash united 炒巴塞隊垃圾幾多粒？

你班垃圾琴日見識到我地空軍點轟炸地上最強 無聲岀la？
btw 琴日炒隊垃圾幾多粒？

-3球

屌炒巴菜3粒